現在的平靜只係鄧寇克﹗﹗﹗

差佬 12 號進攻是前哨戰，現在是鄧寇克

其實差佬要攻，出動水炮車夾警察排陣就可以進入，大家響直播可睇到實力有多懸殊

但當時係夜晚，中大地勢易中伏，佢地不敢躁進

二來要睇下中大仔的底牌，收集畫面證據

三來大家物資支援，即係中大就是製造汽油彈的地方，軍火庫，這點最致命，已構成特區政府如 67 打左仔攻入僑冠一般，就算之後中大人被鎗傷，亦無太大國際壓力

政府可以話中大係帶頭大哥，12 號當日被圍，就遍地開花，啲示威者亂咁打砸燒，而只要時間越拖得長，更多醜陋畫面出現，人權法亦更難過，林鄭佢地有晒主導權

人命黎﹗求下大家快快唸計拆﹗

K Kwong 似收到風，FB 打晒暗號

另外話迷信都係咁話，之前香港出鳳凰雲，那是鳳凰昇天，鳳凰就是中大

如果大家對 9771 果場暴雨上心，更應認真睇老天 signal

並非長他人志氣，而係種種情況太可疑

這場將會打三四十年，來日方長，切忌貪功戀戰﹗

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

打三四十年

自推

世界極權終極 BOSS，唔係以為 6 個月 KO 啊化？

由be water變佔中陣地
雖然話封左兩條主幹道，但只影響最大係新北
其他區依然被要求返工，但來回時間加倍變民怨
夏殼道都可以比你佔79日民心盡失
而家政府想玩返同一招
再加多樣係將以前既讀書溫書陣地變成兵工廠
多個藉口可以隨時武力進攻
要打起上黎根本無得打

有人負皮了，繼續推﹗

Keep 住個運動，be water﹗不能玩陣地戰﹗敵進我退啊﹗

希望手足仲記得be water嘅意義

當日大家負隅頑抗全港市民都明架啦
保住命仔 磨死極權

又係畫面撚 過唔到人權法 屌你老母啦

過唔過到好閒，自己香港自己救，呢家咁圍法主導權響晒對家度，迫大家犯更多錯，然後堂而皇之實彈中大

Keep住做防線啦中大仔

繼續推

咁樣既「軍火」都話開實彈冇問題

有時上連登聽下你呢啲痴線佬9up都幾過癮

有問題又點
開完最多睇下心理醫生 停止前線工作

我地有底線
同啲無底線嘅狗打 只會比人屌打

留下有用之身 be water 待天時地利配合進行大反攻 我地要有耐性呀

9771 果場暴雨可唔可以講多啲

可以繼續做永久方線，然後搵定車太同膠，準備當日風吹邊，烏克蘭試過用燒膠黑煙阻檔狂暴差狗，小心TK . 唔好比人影咁多相露軍情！

係架，對家痴線架嘛，總之，走啊！

推